緊緊擁抱着這個家好嗎？

kkbox做到野喎
歐美單曲日榜
香港人！加油！